獌狗入

仲有華西雙腳飛鏟呢

輸撚佐唔發得老脾牙

Rojo今季走甩左幾多張紅牌?

11隻畜生

魔性牙

魔性

爽撚到

死車狗 唔撚踩得番去打兵乓波啦

夏世三
扺呀

又跳落河

呢下點避 擺明無心啦

爽呀

屌你老母啦

冇錯

隻狗自己插水先 我菏點避依下 都唔叫踩啦 叫印到下 真係踩 隻狗仲會唔會係咁

獌狗邏輯